點解莎莎個d鋪可以咁平？

all real

水貨

但見過有d貨係平過日本個定價

水貨溝行貨咁賣

My princess 先最痴線 平過市價好多

好似話啲貨就過期先賣到咁平

講平卓悅平好多

呢個真

尖咀加連威老道果堆先平

卓悅會賣假野

利申 發夢聽返黎

一盒500蚊既化妝品
拎返黎根本都唔駛$100
行一轉tst 莎莎多撚過7仔+老麥就知幾撚好搵

上晒新聞啦，係人都知

堅野，不過聽聞水貨返